點解好似無聽過習近平休假？

牙侵，bj 都會放假，林鄭就全球放最多

有咁多嘢好玩，一日廿四小時都唔夠用啦

入玻璃棺變臘肉慢慢休

根本而家呢個替身黎

日日都放假

依家同林鄭休會緊又講你聽咩

北戴河休假

呢d 獨裁政權休一日都驚政變啦
人地民選既個制度係哂到
就算休假都冇可能一日比人清算第日比人抄家
林鄭呢個k型制度就冇得講 同埋佢係欽點
習大大放二個星期假 比人溶撚左都唔知

邊個搵我?

關咩事,史太林呢個大獨裁者都成日渡假.

刁總當迫害人民係興趣，more than a job

金仔放假失蹤

咪係
毛澤東咪一樣有休假
如果唔係邊有北戴河會議傳統

你有冇聽過極權皇帝有休假？？？

訓覺都無聽過

日理萬機
好皇帝

好似痾屎痾尿都冇喎

唔好吹

當自己老闆

使鬼放假咩
日日玩14億大陸人同750萬香港人玩得不知幾過癮

党媒有無拍過果啲咩國家主席的一天果啲飛機片
可能拍到佢全日無停手每日淨係瞓兩三個鐘, 去到深夜都仲係度批閱文件

姐係話，放假就要阿公坐館堂主一齊放
廢事有人冇放假，出招拉倒自己

有，仲成日同懵建華飲茶